首先多謝琴日有出黎既人先

首先多謝琴日有出黎既人先。

無論係和平遊行既，最後留守既，只要你係因為反送中而行動，都多謝你先。

無視和平遊行，就算係有百萬人，大家都見到佢地點覆。

十二號將會二讀三讀，真係最後了。

大家會點做？

去打個卡，影下相，跟住咪返屋企囉

我地6月12號需要既係勇武

大家覺醒啦

Push push push